罷韓國瑜行動有網民要表演食屎！

留名看表演

留名睇走數

好感人呀

走數就走數啦

幫手留言迫到佢食屎

比你加糖,
一啖砂糖一啖屎

假味濃

又不是你母親吃屎